占士 feel 到地下濕未？後面條 asian 女視線根本無離開過占士

每個鏡頭影占士，後面條女都係昅緊佢

咁佢真係靚仔既

狗也不

asian 男正d

占士好似幾冧亞洲囡囡，記得無線好似有個記者訪問佢佢趕時間都唔好意思走左去

有冇人cap左

佢係好有紳士風度嘅

好似係鄧佩儀 ig有圖